九龍區邊間電腦鋪整電腦有保證？

電腦前日開始無啦啦自己熄機，熄果陣仲會彈個正在關機畫面

有冇巴打知道

自己

係咪個開關制撳住左

2k17 Google still not avaliable?